[香城 Online] 改正陋習，救自己一命

打香城 Online見到好多送頭陋習
口臭都要再提

1. 唔好孭有手柄/露出繩索嘅背囊
~~~

2. 有繩一係加 rain cover，一係剪
~~~(rain cover 仲可以防止被狗認到背囊）

3. 背囊千祈唔好孭前面
~~~咁樣兩條孭帶會去咗後面，仲易捉
~~~捉住咗你仲要除唔到

4. 冇用 rain cover 嘅帶個後備索袋
~~~換裝嘅時候成個背囊塞入去

5. 長頭髮手足唔該扎髻收入帽
~~~

6. 方便換裝，黑風褸雜色 T-Shirt

仲有咩要注意，歡迎再加

光復香港
時代革命

武運昌隆

十一賀佢老母

幾好 幫手推

願榮光歸香港

光復香港

推

時代革命

風褸 書包套

1/10

2/10

十月一全民攝衫

3/10

4/10

推！個個危險意識都好低

5/10

仲見到有人孭呢款 duffle backpack
大大個手柄，驚死班狗捉佢唔到咁

6/10

7/10

8/10